又要提鄺囝

屌佢老母 佢做過乜撚野得閒走出黎鳩Up兩句搏咩